如果想讀返個pt degree係咪依家最好？

放工返屋企zoom就得 唔撚洗返學校

哲學

咪撚哂時間

之前要坐車來回 依家唔洗
正